香港中武漢肺炎既人都唔過100人，要成300億去抗疫

又比其他國家笑
林鄭班底on9真係唔係扮出嚟。
政府如果真係為香港人好，不如留返300億去改革醫療制度比較實際

裡面好多億根本係用黎資助各個行業比零售仲多過比HA

2003到依家
三個檢疫中心起得一個